# DigOfJustice - University Project

## Deployment

### Docker

### Native
***
Если вы хотите запустить приложение в нативном режиме, вам необходимо выполнить следующие действия

- [ ] Необходимо установить все модули
- ```shell
  npm install
  cd admin && npm install
  cd ..
  cd client && npm install
  ```
- [ ] Запуск приложения в режиме разработки
- ```shell
  npm run dev
  ```
- [ ] Запуск приложения в режиме продакшн
